警畜酷刑

推

係咪立場宜家影緊暈左果個????

push

幾時死全家啊冚家產

好似話暈左 .....

痴撚線 無知覺仲反轉佢 黎搜佢個袋

屌你老母都癡鳩線

肥仔詐暈？

痴撚線

有個綠衫 唔反抗 先比膝跪扭膊 再被柏林式 扭手腕⋯⋯

肥仔無反應

又831.....

好似有差佬拎支胡椒噴霧埋去近距離噴

制服左仲打..

打死人，做cpr

收皮啦

上圖仲有條狗踢左一腳之後走撚左

詐你老母

仲話自己唔係黑警，食屎啦

CLS
打撚死人

仲要唔識救咁
拍下人兩下, 推下人兩下會醒咩

仲要反鎖住人

仲要拎晒盾想遮住記者影
身有屎啦屌

垃圾黑警 當眾圍毆虐待示威者

死左

佢冇哂反應

dllm 啦

唔是, 呢個有起番身。

郁都無郁過，又唔係好見佢地做心外摸

仲未有反應

Push

唔好啦

Cable 16:51:41

隨時掛住個急救嘜但唔撚識做

屌你老母

仆街黑警 你班闔家剷一定死全家 等被清算啦屌

會唔會死左

你老母畀狗掉牙

應該做樣唔諗住救

救唔掂就直接call白車啦

痴線

詐你老母閪咩，屌你老母

個肥仔無反應

嘴對嘴急救中？

手足頂住呀

Dklm 死黑警

最怕拉上狗車

同831一樣野野扑頭
會死人架死黑狗

救番未

Cosplay ONLY

未有反應

屌訓撚曬係到仲打，話唔係想殺人都無人信啦屌你

係咪個肥仔？

你老母比人屌緊啊仆街仔

屌死黑警！！！！！！

屌完繼續好似平時咁繼續玩running man啦
外國示威者：屌，香港人真係東亞病夫！

黑警一定要死全家

唔肯call白車係乜玩法

so sad.....

黑警

推上國際

P牌一push

你死未

仲識郁 希望冇事

搬走左 好似唔想比記者繼續影

獅鳥要學呢招

冚家剷

推，今次夠高清啦

HI SIR
屌你老母

冚家剷la 黑警

有無人推上Twitter

唉

Cls

屌佢老母

佢地專捉跑得慢肥仔

Pish

推 死黑警

推 屌

Pash

推 死黑警
多行不義必自斃

唔好打呀！打死人喇！

阻膠最叻叫人唔好打

獅鳥一定要

黑警係我地仇人

已為四圍無人，黑警真面目

一齊Tweet埋
#sanctionhongkongpolice

痴撚線 打rugby呀？

死黑警冚家死全家

有無火魔法師支援好心痛

下下打頭

嘩屌睇到都覺痛

一陣又比人話black object

大家起起底

收皮啦 黑狗撈埋炒手機 都係窮撚

屌你老母 死黑警

咁多人睇直播冇出街

要上熱門

死黑警

將來百陪奉還都唔過份

唔止一個暈 仲有個扮侵侵都冇知覺

黑衫既私了勁好多wor

解散警隊

推推推，推上twitter

黑警究竟幾時死

殺人犯

好撚仆街啊真係

警察又以為自己做得對?

推---> 唔好一味退唔救人

B

推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人

Hong Kong needs international support

屌你老母死黑警幾時死全家？

dllm

警畜死全家

大佬 咁樣壓法唔暈咁假
抖唔到條嫁

拉記者

我覺得831太子果晚 就係咁整死左人

班仆街幾時死

又有一個昏迷 ....

以係壓得耐斷左氣

之前見隻腳抽搐
抬緊上白車 .. 隻手吊吊 fing, 無晒反應 ...

又多個冇反映

仲有個好似少肥嘅女仔又係無咗知覺咁上擔架
見有幾個first aiders 幫手救
呢幾位first aiders 可唔可以講下佢嘅情況？

兩個

見全部都係用膝頭跪住條頸 ..

今日嘅行為同831 果日好撚以 都係4-5條友禁落地 壓頸 再亂棍打

今日都咁多人冇曬反應 831 果日一定死左人

收嗲啦

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

警畜死無全屍

仆街警畜

推上twitter了

dklm

除左鬧佢地
和平嘅香港市民真係無野做到
三個月只有香港市民死....

黑警死全家

Up

你住邊到架

你老母俾狗屌死未

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

心口整個十字 然後禁9人隻眼
仆你個街 死黑警

死撚咗啦（不過都日常，係啲人唔肯信）

真係痴能線，咁樣啲狗放啲毒品落去屈9人都無人知

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

咁得閒就睇住你老母啦，日撚日比popo屌，仲不停叫仲要啊